【你點我唱 】 連登低音炮

快啲點歌

利申 上唔到高音

靈感床

家燕媽媽

大笑之歌

目黑

不如不見夠低音啦掛

路過蜻蜓

富士山下

唱啦屌你老母

metallica - orion